日本參議員蓮舫：保護香港的自由

點解日文唔係寫「林檎日報」

相比起西方學院派真心相信Engagement policy,
日本意識形態上對中國既反感係更加鮮明, 朝野立場都比較一致
日中關係100%係由經濟利益去維持

建議連登仔唔好見人講下香港就狗衝過去
蓮舫本身都喺日本政界都鬼鬼地

蓮实